有冇人知我做錯乜

是咁的

小弟呢兩個禮拜都吞唔到嘢食, 睇咗中醫話係胃炎, 同埋扁桃線腫腫哋

藥就食哂, 但一樣食唔落嘢, 就算粥都食得兩啖, 啱啱連最鐘意食嘢金拱門雞翼都要慢慢食, 點知東張西望播緊啲師傅整曲奇

呀媽就話：嘩個「吱」袋咁污糟一定冇洗過啦
我即刻連僅餘嘅少少食慾都冇埋就放低隻雞翼返入房

點知屋企人就話我發脾氣, 宜家嬲返我轉頭

Btw 有冇人知點先食得返嘢 其實我好肚餓

Take care

唔洗擔心，下世食番多啲野

睇住欣宜幅相食

有冇買人壽保險？